蘋果消息：模擬有人擲汽油彈 高級督察防暴演習時受傷

周三（17日）下午約4時，警方於粉嶺警察機動部隊基地進行防暴演習，其間一名男警員手、腳受傷，清醒被送威爾斯親王醫院治理，未知確實傷勢及受傷原因為何。消息指，受傷警員是一名高級督察，當時正模擬有人投擲汽油彈。

搵個散仔砌

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

有人模擬掟汽油彈
模擬有人掟汽油彈

演習都會傷
反而平時打真軍嗰陣都冇傷
證明所謂暴徒仲克制過你班伙記

咁超過十成熟未?

報應
希望嚴重感染切腳
切完照死

白衫:dllm 你掉得咁準想我死咩

唔練熟d點出去搞事再嫁禍比人

真係燒狗個班係識得點燒 直頭係練過點燒

一日未死都唔慶祝住
721831101111

先水後火

散仔又贏

15歲學生都成功安全地運用到汽油彈 堂堂高級督察連中三學生都不如 不愧係毅進仔

有冇咁撚柒呀

仲唔係鬼

ok 最緊要人有事

講開又講 元朗呢隻老散狗咁燒法最後都無事啦 啲白衫狗嘆慣冷氣真係特別唔捱得

全家生癌啦仆街

叔一燒

3萬thanks

On9仔

對家依家已經好撚勁。。。

大家都要多d 練習同學多d 外國嘢

最緊要係體能同危機意識

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

公報私仇，肯肯定係

集體練習掟汽油彈
以便日後繼續工作

散仔忍咗呢個3粒好耐了

掟到佢個個散仔死得

點解無十成熟嘅？

掉轉咁睇即係班仆街日撚日都操
真係想打撚死你地

第一個被掉中受傷既係狗自己

扮受傷想呃有薪病假就真

燒死咗未

原來真係有白警

白警手足

散仔：我哋企喺汽油彈面前都未bbq過，你班撚屌淨係識指手劃腳廢就廢啦

原來係自己train緊人掟汽油彈

班狗平時唔係掟開架咩, 仲訓練?

垃撚圾

血債票償

最近咁多軍火 幾時模擬實彈演練

如果咁樣死，有無得瞓浩園?

佢地訓練緊掟 準備又喬裝

演習都受傷同老解一鳩樣
柒撚到

唔係平時都模擬開?

暴徒

原來黑警先係掟汽油彈嘅專家

7

大家需要去呢個網下載Word/Pdf
填完print出嚟
寄去金鐘高等法院大樓投訴法官行為秘書處

Template如下：
蘇文隆在審理FLCC3419/2019案時極為偏頗，有違反《法官行為守則》之嫌。原因如下：

首先，蘇文隆在判詞中的理據偏執於警察的立場。蘇文隆指被告的行為阻撓警方推進，令示威者有更多時間離開，是在迫使正推進的警員背棄職責。蘇文隆亦強調警察當時驅散示威者的重要性。相信蘇文隆同意示威者散去是當時最佳的結果，但他卻假定警方高度介入是唯一可行的方法。被告作為備受尊重的社工，協助示威者離開現場，恢復秩序，亦是常人能理解亦可行的方法之一。被告的行為甚至可以令警方不使用武力情況下驅散示威者，這是協助警方履行職責的行為，而非令警員背棄職責。在蘇文隆的腦中，示威活動如何處理已經有既定答案。這不禁令我懷疑蘇文隆作為裁判官，對社會運動有既定立場，對被告造成不公，情況令人擔憂。

另外，蘇文隆誇大被告為警方帶來的負面影響。蘇文隆指當時示威者正在參與非法集結，因此警方有必要作出拘捕。蘇文隆續指被告有規模地聯同兩位疑似社工的人士一同阻撓警方推進，而這行動成功妨礙警方陣營前進數分鐘。蘇文隆的結論令人腦洞大開，令人摸不著頭腦。現場一大群防暴警察，數人之力根本不可能阻撓到警方的行動。相反，警察對一個手無寸鐵的社工使用不必要武力。同樣地，本人擔心蘇文隆有既定立場，才有如此偏頗的結論，情況令人擔憂。

請司法機構盡快調查蘇文隆的言論及行為。若有違規，應嚴厲懲處蘇文隆。

呢個真

果時火魔仲唔係好高級
你試下拎暴大果d火魔車埋去

有心架嘛

搬起石頭砸自己的腳

係咪比員佐級掟中

死得未啊？未死就企返埋位啦

呢個係PTU常規訓練，當年Foxy流出有條片就係掉Molotov

出錢請人掟, 去到冇人肯接JOB就自己上場

模擬有人擲汽油彈的防暴演習？
根本唔係防暴演習！
係黑警自己練習擲汽油彈！
等到有市民上街時，黑警就自己擲汽油彈，然後屈市民！

你唔受傷，我點紮呀

呢個唔同
係地下燒睇落似火人
但其實無乜燒到佢
叔一燒嗰個真係癲D成日油咁燒

好笑還好笑
咁即係講緊佢地對火魔有對應

呢個先正

明明佢地掟開, 點會失手架

傻嘅咩
插水都要練啦
受傷都係要模擬架

係演習防暴定係演習擲汽油彈?

可能受傷條友向垂直向上扔呢

其實有無諗過只係仆親 唔知咁開心做咩

原來練掟氣油彈

手足好波

真係練定先，然後再出去掟。

Well done

白警終於做嘢

條友識玩 咁就射幾日波

千祈唔好Septic shock

推

哈哈，垃圾！！

哈哈 勁底能
夏天操死多幾個啦

喂模擬埋水魔屎魔蟲魔先有實戰經驗嫁
仲要定期全體訓練個個都有份
仲有便衣無避彈衣式實彈訓練啊 你知啦班暴徒有槍嫁
要練定反應同搏擊技巧收工對付班暴徒

模擬仲多傷過真實

係咪又想老屈？

消息指，事發時正進行模擬被「投擲汽油彈」襲擊的場景，至於該名受傷警員為高級督察，他手腳燒傷，目前仍需留醫。據知，有關抵禦汽油彈襲擊的訓練已經存在多年。01

抵撚死呀！

超過十成燒傷未

十成熟？

抵撚死

其實不嬲主力都係under cover班派同掉

做乜學暴徒？一定係鬼
點解唔拉？

想身裝備
當然勁

不嬲都講火魔係屏障，防禦用魔法
攻擊係水魔同土魔

多謝白驚

你唔死 邊有位我上呀

又幫手弱化人

燒狗肉

起碼有20年

當時條流出影片，正式訓練係用長盾陣去頂molotov，同埋龜甲陣去頂上面掉野

依家明顯無再用龜甲陣，要機動性，咪成日驚空投囉

happy

九成有私怨，d散仔借勢報仇。

係
戰術上 佢地較機動性 速龍快速衝鋒1000米捉人

藍衫：呀sir吔屎啦 平時推我出去死

好快係啲藍絲gp話暴徒整傷隻狗，加快落實國安法

推你

唔洗演習啦，連登話街頭勇武冇用，一早轉戰35+，投訴信，同移民抗爭